瑛姑同班死港女有咩分別😂

自己勾佬被人中出有左
人地唔肯救佢個仔
佢就要搵一燈報牛
妄想人地害佢個仔

個一燈就係毒撚
戴完帽仲要俾人食住上
覺得對唔住人
垃圾

NO BALL AR

仲要做一世毒撚無閪屌

唔救真係好正常
帽到咁仲救有咩尊嚴

見到套劇就把火

但係瑛姑仲要怪人
覺得自己大撚哂咁

收爺啦=.=

系
套野d女都系臭雞

蓉兒就唔同呢

金庸已經話臭雞，咁古龍算乜

第一次正評樓豬 駁唔到

臭雞黎

雞中之霸 阿飛

咪又係臭雞
玩弄歐陽克感情

第一次有咁多正皮

牙瑛我一定屌

本身一燈好耐冇見佢，同打入冷宮冇分別

圖呢
美魔女

但一燈又要拉拉扯扯
毒撚格

老頑童左右互駁點都勁過一陽指啦

家陣講緊感情-.-

綠人地重理直氣壯 臭西

床上感情

一燈=樓主
樓主又有新朵

樓主米又系G

我派帽都係因為你唔care我

喂喂
集中討論番班死港女啦

咩道理

分別就係瑛姑有波

港女嘅道理
你冷落我我要搵第二個

屌你老母！

大波好多

周伯通咁能柒都沉船

SM

您同雞無分別

佢係

臭雞

古龍果d 通常冇好下場 睇下林仙兒

瑛姑好正

一燈武痴先唔多理妃子，但就俾人話毒

明明就係掉番轉瑛姑搵周伯通毒撚埋單

瑛姑幾正

個毒撚咁似你既？

連我都冇咁撚廢-_-

你係a0